隻SD高達就出左...又諗起一直有個高達不解之謎唔知點解...

Just Wild Beat Communication到底點解?

只需野性交流

點解

最不解係前奏有一段人聲係咁講
'董建華嘅好董建華好'

呢段人聲都係不解之謎...

呢個mv又有咩意思

膠帶人人格分裂

youtube冇左hot limit mv